今次真係忍唔住 多謝你啊中國共產黨 多謝你為香港做既一切貢獻

多謝中國共產黨 同國民黨打, 令咁多難民黎香港, 為戰後香港提供資金同勞動力
多謝中國共產黨長期打算充分利用, 立國後無即時出兵打香港, 為香港免去受好多政治運動波及
多謝中國共產黨賣水比香港, 解決水荒
多謝中國共產黨自己大饑荒都日日直通車運糧食黎香港, 令戰後香港減低工人生存成本, 令人工減低, 可以方便同世界競爭
多謝中國共產黨搞67暴動同話要收返香港, 令70年代英國搞咁多福利

中國共產黨係紅底，藍絲，獨裁，但我真係講唔出反共呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地香港太多太多貢獻
真係好捨唔得(移民)......

毛澤東, 周恩來, 鄧小平咁多領導既髮型，親切又好笑，好似一個冇長輩架子，又好玩得既阿叔
見到佢會有一種好親切，好溫暖又好有安全感既感覺

竟然有人負皮?
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？

喺連登仔眼中非黑即白，唔使咁執着
對連登仔講唔係好人就係壞人，唔識其他形容詞
而且共產黨除咗唔算高調地鎮壓過個一兩次香港都無做過咩好仆街嘅嘢
對比其他獨裁者 完全無可比性

負皮個啲無口德

樓主小心有肺癌
個天未必知你假膠

大家都係中國人
唔好再反了

曲

點解00後會咁極端，毛澤東死左咁耐仲唔放過佢，仲食仔詛咒習近平死? 一定係玩政治玩壞腦

今次真係要多謝共產黨

聽日要食海底撈
吉野家
再去360 買零食

今日五毛開post/ 回覆樣板：

毛澤東嘅八大樣板戲堪稱世界文藝巨著，佢對演藝界有咁高嘅貢獻，點解仲要咁黑心話佢抵死呀？比你係咁鞭條死屍可唔可以推進場運動呀唉，算啦，同你哋班10後講都曬氣，你哋覺得開心嘅就繼續做啦我係共產黨就真係好驚呀！好彩2019係你地輸咗咋，如果唔係香港比你哋統治肯定惡過共產黨呀

唔係假膠, 我認真, 呢啲叫歸謬法

樓豬好波 眼睛雪亮
共產黨既用心良苦 我地永遠感激
希望班流美 留外既中國人迷途知返
擁抱國家

毛澤東幫香港同世界
做咗兩件大事
第一鎖國 提升香港經濟地位
第二屠殺支那人 令黃禍延遲咗幾十年

你所講既野
相信如果係國民黨都會做
而且做得更好

今日鄧小平 江澤民死左，好多連登仔都話抵死，死得好，刁主席快啲跟埋去
可能連登而家真係00後佔多數？定真係被黃絲思想衝昏頭腦？
鄧小平 江澤民可能係黨員，獨裁者，但我真係講唔出死得好呢啲說話......
永遠都唔會忘記佢帶俾我地太多太多六四，改革開放
真係好捨唔得......